香港係中國既經濟春袋#cn#

解放軍一出，中國會變經濟孤島，即刻支爆。

香港係中國既經濟春袋

中國會渣槍射自己春袋？？？

欲練神功

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

必先罷工

5.8見。我會參加5.8的罷工。

老解出兵會否第一時間凍結銀行户口？

仲慘過雷曼爆煲！

推

Push

千祈唔好擾亂香港金融體系, 會急遽加大中共壓力

對得好!